無睇翡翠台一排 精神病都好咗好多

如果你都有精神病同情緖困擾
可以試下戒睇翡翠台

Agger

我反思過
我個精神病主要都係因為睇得翡翠台太多

翡翠台是一切罪惡的根源

唔上連燈一排都有用

一個人對住空氣講嘢？

嘩好耐冇見，不過我建議你唔好上兒登好啲。你都知劉細良已經做咗兒登大台大佬，地位不可動搖

呢方面我又ok喎

係咪㗎

大敵當前
不搞私怨